要求永久保留恥笑豬icon

呢隻豬嘅笑容仲仆街過隻狗十萬倍

夠哂賤格

admin 會唔會出黎回應吓.
如果呢個post過幾多正評會考慮保留？？

如果出埋whatsapp sticker 都好

支持

十年後，草夠十二生肖，但連登可能汁咗了